一人一個好心幫人結果搞到自己既一件事

越黎越覺得做好人好難，個世界總會有d人唔珍惜好意

你出發點好 但有時你要企喺他人角度睇睇人有冇需要

識得體諒人既好先叫好意

試過 好心冇好報

唔識珍惜就冇下次

比啲仆街撚一次唔會有下次

當照妖鏡

之前商場有個阿伯坐輪椅嘅，佢想推開門去廁所，我經過見到佢出盡力跌跌撞撞咁企起身，想自己推門，我就過去話：「不如我幫你，好嗎？」點知佢燥底：「唔使！」之後我就話：「喔...好」就走左。

我一開始有啲嬲，後尾諗諗下，可能佢覺得人地可憐佢，睇死佢，就覺得由佢啦，只不過下次有同樣情況，都唔知幫唔幫好。

那些年幫人搵教授問野，去左系辦公室搵人打電話俾教授，然後個教授好嬲，跟住針對我，搞到我好大鑊！

如果係咁我寧願唔7幫算

有時less is more
唔需要下下做老好人

推

為咗香港上街然後....
利申 從不後悔

係阿屌佢地老母